[非分化] 其實有冇人知支聯會d捐款係用晒係邊?

唔係內部人士唔撚知啦
陰謀d咁諗就覺得係一部份用黎當選舉經費
一部份就幫蘋果吊命
一部份先係用係d咩64紀念博物館

其實d捐款用晒係邊?

幫佢地走佬

6/9，香港人，銅鑼灣見